日經 - 肥仔想減肥

小弟185高差不多90kg 想減肥但聽人講過步冇乜用，做hitt更有用係咪真？
想減到75左右，飲食方面真係好難戒，想做多啲運動補翻有冇可能？定係一定要控制飲食先減到？

185淨係掂到籃框係咪算跳得矮 見人地矮我半個頭隨便掂

試下戒糖 食清少少 得閒做下push up sit up gum

唔係計體重 係計脂肪比例
食少D油糖就OK